Три приложения `App`, `Bot` & `WebSocket`  см. схему.  

`App` - TCP сервер, на который приходят данные из торгового терминала QUIK посредством скрипта на `Lua`. 
(котировки некоторых инструментов на МосБирже)  
Данные приходят только когда терминал включен и в нем запущен/активирован lua-скрипт.

`Bot` и `WebSocket` берут данные из `App` посредством `gRPC`.
 
`WebSocket` поднимает простой файловый(для js и html) и websocket сервер, посредством чего 
  котировки можно смотреть в браузере.  
`Bot` - бот для телеграма, данные можно посмотреть `(/show)`, или "заказать" оповещение, когда по какому-то инструменту цена достигнет указанного условия.  

Схема:  
 
![](chart_grpc.jpg)

